狗官 打開狗眼

你到底知唔知民憤係邊度

咪再話宜家係所謂危害國家安全

問題在於你根本冇解決過最大問題

黑警橫行霸道 犯法冇後果 證據確鑿

做特首做到包庇 直程係怕咗班黑警

你服務市民 大家叫你搞獨立調查

你寧願出賣普通市民 見到咁多唔公義既事仲當小事處理

作為普通市民 獨立調查真係睇唔到點樣威脅你甚至
共產黨政權

就算行雙普選 你都會DQ唔有威脅嗰班 更加睇唔到威脅政權存在

當時n年前黑警貪污 都有得特赦 唔通係違反法治 所以都睇唔到你冇唔特赦理由 除非拉翻當時貪污黑警

最荒謬既係所謂止暴制亂 根本係製造分化 自己唔撚想做野 就放狗出黎咬人

港共收皮

完